hi 淡友 （561）

今日恒指跌跌20ma 上下都係影線 呈待變跡象
不過 睇走勢佢係先上影後沽返落黎
日線 橙線為mtm 背馳 跌穿零值 利淡

黃線為升軌及降軌
己經跌到支持點
今日mtm 比琴日高 主要因為今朝大陽燭影響而背馳
但orc 沒有

日線bb低25484 配合頭肩頂頸線支持
254-255 位大支持位

小時圖的mtm 及orc 有背馳現象 通道底現曙光初現燭 kdj 將叉 有利明天反彈
相信明天如果平開 kdj 亦有背馳
不過阻力位約係密集區26000
日線v 頂 macd 將入熊區

明天估計出陽燭 但可能有下影線
頂26000為阻力位

大方向年內將試低位25500
因為指標無背馳 加上週線試20ma不果。
跌穿機會暫時睇頗大

騰信成雙頂 比恒指走得更快
短線逢高加沽
明天升幅若100-150點 將為加沽機會

補圖

william r脫離超賣區

sar will call sign

有冇人聽我講+1左

我自己冇上船

衝出黎柒。分析放頂

納指彈多d

唔入牛軍叛徒的post

審判你

做乜冇上

我都冇 等位沽算

已抄低所有牛軍叛徒的名
聽日審判佢地

+1左

我睇淡架 唔洗抄我

熊軍都死 叛徒就罪加一等

歡迎加入牛軍

比牛籤嚇親 點知佢破燈

你個叛徒
聽日千升夾爆你

好吸引 博上265
但尋日博彈又輸 我收收皮先 大浪先再玩

屌一+1 就比人挾左十點

今晚轉會去牛軍者 聽日有最少200點回報優惠

255未touch 咁快諗265

升 又點會挾死我

268

唔貼返260點開沽

陣間有多次通道底join你

+1 無事la

咁又唔驚 聽日點都升

港女做咩唔跟跌

咁我都係平倉，執廿點去m記換杯雪糕算

新手一問
Who is yanki?

再問
Sptrader 點做追蹤止賺/蝕？

棍落

好犀利呀
我淨係識
Sma
Rsi
Macd
其他學完唔記得晒

你支棍都幾短下

本身都係想259樓下先入+1

尋日又忍唔住 未到位就入左

再係咁 真係要斬手指

Yanki = 夜期

通常我手動止蝕盤
追蹤止蝕放親都係on9位

第一日上來？

棍=10點
大棍=20點
崩盤=50點

跌死人喇

我想整追蹤止賺
好似成日都早走左咁

我係新手
25888+1
25858-1
而家收隊去放飯

我定25850止蝕啦。佢升啲 我手較25870
拎條10/20 ma 斬

追蹤既話 中左20ma 彈

我之前都有睇dmi
但我發覺3條線 我就開始亂
人傻就係咁

話明冇50天線唔call

25888-1
25858+1
先啱

+46
叫咩？
升災

今日又極牛過
係咁贏DT
輸過夜
我唔信冇日係牛

嘩
大賺

此 post 量度機制不代表本人立場

我就係唔知邊到較追蹤

+47

我揀左睇燭
Feel下枝棍有無力就知個市有無力

+52

DMM好睇D

明嗎

步兵好睇 D 囉

我個咁樣
唔係好明點填

你個款咁既

唔明
捉住我隻手教我ok?

我上網搵啲教學
人地個版面同我唔同
又清楚寫明追蹤止賺/損

所以我唔肯定我呢個係咪
一直都係手動 或者set價算

大家都安卓 你個版本咁既

fc2

我ios呀

仲有個觸發
都唔明點用
同自己set價有咩分別

你+1緊？

9月開始玩期
到而家淨係識買同賣
最叻就係識埋set價
係咪好on9

豬左差唔多三十點
屌你十次做好友九次豬

本身我鍾意大廠多 d, 但係早排捉人之後少左好多片

做好友係慘啲

ABC巴都好呢D架咩

好友真心難做, 都係做壞人容易 d

想問呢點解同一隻正股既認沽證
個引伸波幅既變化會唔同？

我上網搵左好耐都搵唔到。。。

成班咸濕仔

唔好先得人驚

我琴日全日call都無點夾
今朝做淡友就夾我 公平咩

IG 30點止損都玩到幾耐

新手一問
咁凍打j咪好凍囉

有冇推介

有咩人唔好

而家冇波波吖嘛

demo

仙人唔係話遲啲有收錢平台咩
仲有APPS

上星期做好友266比晚晚周一野夾左80k
決定走上好友這條不歸路真係會窮

Sp都有demo嘅咩？
我入去cap圖時手痕想+
但諗起今日買咩都夾都係算
點知就棍升

係呀, 上網睇最緊要UPDATE快同順, 我信仙人, 最緊要有時都想J番D舊女

升市髑法指升到26000你個指示先會掟出去

自從 245 之後, 已經好少人講我地既口號
始終熊市做淡係低 risk d 既

有啊，你去sp個網，有二星期假倉玩

我25520+
朝早開ig 258仲好開心
點知開市即回255低位走
就係俾條女震走左

sptrader 官網開account

其實細期好細

但期貨俾人感覺好似會輸身家咁
係咪睇左大時代？
咁無人叫你買幾百 幾千張大期架嘛

我想收爐

特別夜晚十幾點上落, 買一張SET止損由佢RUN都幾OK

申利:今晚第一晚玩IG

重點係舊片好快搵唔番, 如果可以搵番已經好好

我呢啲on9仔唔知都唔出奇嘅

一張細期 = 10 手牛熊

仙人儲埋咁多合集, 唔知會唔會UPLOAD曬

諗到都起撚曬

大棍升
原來做好友係會贏。。
扣埋手續費羊緊11點。加大M記先

你真倉羊錢就得

但係期貨冇得溝貨？或者應該話要用好多錢溝
因為冇得買1.2張架嗎

但係輪唔同 股數可以自己教得好d
咁講岩唔岩

期貨先最好玩 夠公平 缺點係槓桿低
點樣覺得輸好多

留意番 10 點開始波波會大好多
同埋小注玩下先, 預可以夾1千點既

靚位先開, 唔好蝕少少就急住放, 中止蝕即走 (我都學緊)

我平時買一張咋
夾再溝多一張囉
咁就拉勻番個倉位
我窮撚 只夠買2張

玩ig 保證金低就可以買得多幾張

7:30棍

你整係玩期貨？

我通常第一注最細
會愈溝愈多
好似最安全

無永遠贏架嘛
今日都輸左第一注
因為溝第二注時拉低左個倉位
唔記得第一注係咩位
咁我見賺緊錢 又夾咁耐 就走都走唔切
唉 落面2百點

牛軍圍爐區
呢個位 就算係熊軍都要買牛對沖喇

不過無話升硬既。聽日跌 唔好sm我

係 我而家只玩期貨

有無人259-1 左

佢多數係騎兵, 希望會有多 d 步兵

依家?

係阿 我-1左 預夾

我覺得靚位wo

步兵都係西片正D, 多D粉鮑, D仔碌野又大, 睇落正好多

唉 冇通道底冇得上車

唔止兩week

玩期貨如果淨係得手機既係咪都係玩ig?

想玩溝可以國指 細啲

後日啦 聽晚fed議息一定唔會上車嫁啦

究竟議息會升定跌

博美女今日插水 佢唔插就要坐架啦
不過我預20號議息前放

$10都好細啦
再細啲真係無錢賺
連m記都執唔到

259都幾多人沽

仲有一個大波波未出喎

扣埋手續費羊22點。
今日收工 M記加大

諗下奈奈收架妹
又要打J喇 你地等我我先

牛軍

睇個陣容就知00大賺 係388硬啲

發達 開市可以再沽

幾時到期巴打

好手痕

道指咁跌法都一般

388 硬到飛起

等佢開車 仲想加注

差不多，我1.3.6.月

大家話今晚收26000好唔好

好 納指2萬6

日日睇巴打打文真係長知識了

我注dji 沽全日好似都係+-50點

張-1賺2點
今日幾次都係咁
好想睇愛回家 快啲平左倉

屌今晚點升都會上車

日頭好似行20點左右波幅

上乜車先

新年先快樂啦好嗎

+1

牛車

又跌返落黎 好想+1

可惡
你唔記得師父既教導啦
肯定係肥佬俾我地既考驗

年尾all in 淡倉 del apps三個月後再數錢

+到美股開市？
定夜期收市？

小心中間棍升打左靶

叻仔。welcome to 牛軍

今朝你地先話 262
點解少左既

宜家美股微升都咁。
等等開市 美女應該彈一彈。
開市棍升 平一平
聖誕大餐有可以食貴d

25885 +1

我890平左注-1
無咩感覺買
純手痕

大利淡消息

即刻棍落 新棍名：奈棍

美期即落，奈奈其實係大户

頂唔順你地班CS佬

25886 +1
神啊 幫我上25920

而家先892
玩9我咩
愛回家賣廣告 我有睇市架

咩事咩事?

唔好燈

神啊 幫我上26920

應該加息先岩 再講d好說話。唔加息又話經濟差 插得仲勁

乜都price in晒啦

上到26920罰抄聖經100次

deal diu

我宣佈6500係今晚鐵頂

我睇到啲野

借黎睇下

又羊
神啊 多謝你

爆升

以下的內容需要回覆才能查看

========================

夜期刷錢

極牛過夜，聽朝係咪可以數錢

嘩嘩, 238 喇

神愛牛軍

到啦

平左啦
又羊千幾。今個聖誕節又加料

我無錢賺

新手一問
係咪得我一個咁on9買-？

點解-

因為 所以 我想-
不過平左架啦 唔緊要

夜期咁扯都要-
多謝奈b仲我對家先

多謝你幫牛軍

應該係，除非唔係

我扣左手續費賺2點架

ios 牛牛app 終於有更新
可以睇指標解讀

唔會 on9 ar
只要妳賺錢就唔 on 9

其實有無sma睇
我一直搵唔到呢個指標

賺夠了 今晚又羊二千。
叫老媽買隻花龍過聖誕先

辛苦錢黎
幫證券商賺錢

好犀利呀

即刻 update 先

今日買lunch時跌左一百蚊
可能去左d你戶口到

頭先搵，好似係無

點解個個睇升？琴晚大陰今晚一定再尋底

花龍係咩黎架?

咁無野
我睇番bb

電腦係咪都無？
要自己入公式？

龍蝦

咩事

熊三巴有冇上車 ？

去食女仲好

敢輸唔敢贏

我都無+到1
自己講完無開到

未開市就咁爆

雖然我冇入 但睇升到265

冇呀 佢死都係中間行唔想開

已經爆左上去

屌又夾

依排v 得太多，有幻覺睇到今晚又v

我地今晚會羊到鮑魚

我都係

唔掂底唔想開

重啓B浪

DJI 落唔到 237 入唔到 +1

得今朝257掂到底

睇下開市有冇機

侵侵twitter 救市。dji 又棍升
好想+1插入港女 但好驚。。

倒V，上星期三都係一禁

今日會唔會又開市再震完先彈

頭先5點半都有

買定數錢機幫你

晴巴gun

你唔是+咩

我有睇你每晚總匯

買野食之前dji仲係23750
先一陣已經升左100點

gun

就係呢100點夾到我hihi

前幾日我先講過食格實出事

利申：以前都好似你咁，出過事就改玩法

出親手都食100點
好少咁玩
好易gg

出現喇
幾時有你d大賺記錄睇

Ig 無牛牛咁有得睇賺幾多%

晴巴仲係咪+27咁玩

可能而家+54

個Ig Lag到仆街

晴巴幾時再貼倉出黎比大家欣賞下

上得呢個戰場，我就唔驚

紫巴真係唔使太擔心佢， 佢 高手嚟㗎

晴巴止蝕位大概幾多

不過真係成日衰沖動

我都費事理你呀， 成日喺度神， 成日cashout

唔cashed 會愈玩愈大

出金多過入金

如果計埋佢派個$8000
係

晴巴

重上二幻六

紫巴

我知你今點解會咁啦, 你今日未出

呢3個月+$12000
佢送既$8000
Total 贏緊2萬

你玩大d就肥肥鳥

保守進攻

唔知點解買升個人會邐好多野 set好晒計好晒都係開唔落手
但沽就好爽快

係。所以通常贏大錢既都係沽

千升

唉 明明係日升日跌既跌勢撚狗市 點解你地可以high得咁開心

冇high 我冇鳩叫姐

差唔多聖誕開party姐

屌呢個咁搞笑既

升到咁上下清好倉轉加淡倉啦 唔好加好倉喇 B浪12月唔會出現

隻雞脾好正

SORRY想問問IG係平倉都要比5點佢?

其實呢到有無發生過d咩大事?
無黎一排d高手唔見晒 同埋靜左好多

依幾日上落就咁比人夾走左3k profit
唉
所以話趨勢投資唔一定好穩健
仲諗住聖誕可以同條女去食豪d玩豪d

今日都豬左廿k

廿k
小熊人冇事嗎

有沒人知ig買細期既保證金係幾多?係咪都係$16,534?

無事 下個月報牛羊翻

叻叻
心態好

睇錯仲諗住聖誕可以去食條女豪d玩豪d

有冇人今年已經諗住收爐
想收
但又覺得自己會手痕

冇 ar, 邊度有 5 點?

咩位食呀

每日老美500點咁跌法。乜都散

豬錢都係唔開心
最唔開心係你之後會對自己能力有懷疑
上一波升浪我由底食到上尾無疑係提升左唔少自信
家下整個咁既日升日跌
明顯市場係想懲罰我唔好亂高追加沽
仲要明明上星期都已經知個市係冇方法
只係未諗到去到依家都仲未爆邊
唔通真係妹到12月尾聖誕
唉 依刻我只係唔想亂做操作

笑撚死 主能夠

入唔到ig?

Cut loss 放6500？

豬錢都係唔開心
最唔開心係你之後會對自己能力有懷疑
上一波升浪我由底食到上尾無疑係提升左唔少自信
家下整個咁既日升日跌
明顯市場係想懲罰我唔好亂高追加沽
仲要明明上星期都已經知個市係冇方向
只係未諗到去到依家都仲未爆邊
唔通真係妹到12月尾聖誕
唉 依刻我只係唔想亂做操作

$300

11月頭開始已經一路流失左好多人
G20 前後好友咁俾人追擊
272 跌落黎個日布神走埋, 之後就係咁

你當ig任何開倉個點差就係手續費就得
其後就係純利

我明 我今個月羊10k豬翻10k之後羊20k再豬翻20k 今日再豬20k review 自己錯乜 自己都唔信自己點羊翻啲錢

平倉唔洗 但夜期要8點 唔知幾時加左價仆街

岩岩到左啦wo

掂唔到 差少少

夜期不嬲都8點
日市先5點

IG 細期 $3,8xx,
有 set cut loss 會再少 d deposit

放心 上埋268沽盡佢一月必落240

入到ig 工作平台卡住左係個logo 到 天都要玩我？

唔明點解個個位+1 有冇清講解下

沽爆佢

我明明記得10月幾仲係5點

1,2月 必落240

信唔信2月頭23X

我以為個個今日都係到個下降羊錢得我一個豬

有冇第二個原因 雖然晴巴本身係一個好強既signal

輸方向比個市場都冇咁嬲
比人上夾幾格 下夾幾格 等閒夾你10幾格
屌 有種一野打9我把

我就覺得個市未到1月都會繼續上妹下妹

岩岩上網睇先知咩叫主能夠 笑死

煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。
煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。
祂意志破碎心領，使祕魯蔗稚幼，
祂使黑子再撚看見，跛子再撚行走。
主撚鳩，主撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。

諗住咩位加沽？ 如果上得翻272 我沽到我副身家落去

主能夠都唔識好打極有限

所以 d 人改歌詞改到完全唔啱音就會問佢 "邊間教會"

好快得番我單機

268沽 272唔會有

一見到 已經有聲

咁快中stop loss

唔玩了 俾人連打兩晚 要休息

但我頭先果轉, 佢寫賺500, 但實收得400

睇左個收費, 點差5點, 姐係買又預5點比佢, 賣又預5點比佢?

都係等沽算

6600

Sorry

聖詩成日都咁架喎

好正呀

唔係6500 stop咩

Ig到左喇

睇左個紀錄, 有個CRPREM收費$100, 就係手續費?

都幾貴

唔驚啦, 一個地方總有人入有人出架啦
咪識多 d friend friend 子

咁快無晒信念

好撚痛呀

現貨喎, 唔係期貨

盲跟真係出事

Me too

OH SHIT, 發雞盲, 屌ON9

尋晚我都盲跟

唔該曬ABC爸爸

點解我個ig 入唔到平台

尋晚又有得跟咩 好撚攰訓左

入到喎, 玩緊

有呀 不過都死埋

要休息下

我出左去就入唔返，login 到但開唔到平台個頁

你用咩browser開

用 app 呢? 用電腦呢?

兩野中曬
好痛
撚上撚落

頭先ipad 睇緊，宜家開唔到

港期扮硬扮到傻

Kado 巴最近點呀？

仲上到268咩

美期跌咁多，香港都唔跟！牛得！安全

KADO 我都重傷 喊

出咗trip啱啱返香港
繼續豬錢

我地三個圍爐

再輸真係要賣屎忽

加埋我圍

樽鹽巴你即市好快搵得返

Gun

屌咖哩仔沽納咁多profit

我唔係DT 之神

輸返哂

我係咪好冇用

咁撚快 唔係 港女下個月落地獄 一個浪翻本

前排假突破好多人all in 輸走左 高手就一向少左出現好多

本身食少左 都已經搵得唔得 今日加尋晚博彈輸返哂

希望得喇

咁快？成皮野喎

圍爐點可以唔預我
一齊追數啦

輸剩少少 都唔係profit黎 係本黎咖

咁搞法40歲都未追得返本

幾皮都輸返晒

華dee最近冇乜做trade ?

定keep住日日追數？

原來SET止損都要收錢, 一開始仲以為係其中一個功能, 謎底終於解開

冇幾皮 得8千左右 冇食半 超級大傻仔

個爐越黎越多人 今晚我諗住開杯酒黎飲下

追數

美女

升
跌

飲咩酒

好易蝕番架 唔好亂trade ar
我覺得都係玩大浪好d
要有信念

日日trade日日追

Abc巴

介唔介意cap 圖黎睇下? 我冇留意到既?

I agree with you

威士忌/伏特加，睇下屋企有咩溝先

中止損收多$20，如果玩usd$20,hit 中會收

齋lit

有咩whisky 推介

好快冧

都可以呀

吹半支，會好high

準備睇美股暴力反彈

山崎

人生流流長, 十年前我都估唔到而家咩境況
唔洗咁灰既

係屋企無所謂

我飲矛台都無事，當然唔係成支隊

我中意飲清酒
特別係獺祭

Abc巴十年前係做緊野 ？

哦!

原來仲有分保證止損同移動止損, 保證止損先係要收錢, 我頂

保證止損服務的費用是多少？
保證止損的費用取決於您進行交易的市場，但是只有在實際觸發止損時才會向您收取。您可以在開設交易之前查看保證止損的費用。只需輸入止損距離（確保在下拉清單中選擇“保證”），止損溢價便會出現在交易單的底部附近。該溢價會與保證金分開並在其旁邊顯示，如果觸發，會單獨列印在您的歷史記錄和隔夜對帳單中。

公司d dealer都會隊whisky落盤

哦咁架? 冇留意添 haha

睇黎我一開酒哩個topic 大家又會有排傾

覺得清酒好難飲 唔識欣賞

全部都識飲識食

當然啦, 幾千蚊文員仔

呢個怕裂口先用姐

試下獺祭 最中意食sushi飲

我鐘意啤酒多 d

飲無酒精啤酒

啊, 我平時用正常止損架
唔怪得冇

清酒凍定熱會好飲d

我覺得好似藥水味

我會揀冰酒飲

努力收復240呀

屌無力既

凍好飲

嘩，食左尋晚張237+1先

今晚再尋底

訓醒了

唔對路喎,我以為我手機/ipad開唔到, 我宜家連電腦都係一樣入唔到去

你去搵livechat問下

Ok wo

有感覺今晚會反v再穿底

屌好想入

Approved

Ig lag到on9

apps 冇事喎

我都有問題，澳洲佬講無斷線

電腦ok喎

Double approved

個價唔識跳

點樣裝APP, 佢話地區問題無得DL

淡友太勁... DJI 想升但升唔到

Switch to Jap/UK/AUS app store

我睇牛牛再係 ig 買賣

我唔知係ig 問題定點
定左係23800

我今晚無事喎又

我冇問題

Dji定nasdaq啊

冇乜力水

納dee今晚好屎

電腦大爆炸

先

做好友只限1030前

Deep v開始

開市前明明升得勁過美女

我好順

棍升

駁唔到

OK 淡友開始手軟
反攻

升盡佢

我決定再次重投ig demo既懷抱

比個25950 我平+1 訓算

有無巴打+咗納dee

點解IG我落單, 佢一定要我SET止損既, 仲要係保證果隻

因為入錢太少?

死港女扯住升。
宜家逢低夜期一開市買 SH到1030實賺。
等我下次都咁玩先

Set 人工太低? 佢地都係睇你個 account risk level 批 credit limit 俾你

做咩事

晚晚都係咁

平左又羊30點。。
訓
大家努力賺多d

撚狗 又升番去陳晚個d位

同我升盡佢

上呀納dee

平哂倉先, 見到張+1 有汁1K 走哂先, 入都入唔到,只可以用舊版去睇數字,圖都睇唔到

熊軍

引沽 好友們有福了

引牛呀快沽

冇咩力水喎

我仲未操作，點算

十分鐘前升緊0.9 宜家1.3
等等千升都似

上240呀 gogo

千升之日
聽日268

屌避一避先

我睇星期四/五

ugaz 爆升

挾死你班熊軍

無事入到了

仆街油價又插

又上番26000

265熊完
到258
今個月升唔升番上265 甚至更高呢

熊軍反省吧

入左極牛聽日數錢錢錢錢錢

咪撚玩油股喇 唔抵屌

努力上240

冇玩過 驚搞到個市姐

屌

夜期上260

比埋26000你，聖誕快樂
屌你老母我張+1終於返家鄉

我開始覺得玩工具唔自己
等佢熊三完玩番正股算

尋晚果頂DJI 24078

姐係有咩分別?唔係好明

無理由你會贏錢

試下貼住開沽

保證係就算佢裂口過左都俾係預先 set 個位 cut 俾你
例如cut loss 25900, 星期一開市插落 25500 佢都當你 25900 cut 單
如果正期佢就會 25500 settle, 你個 account 唔夠錢就要你補倉

有錯請更正

yes
總知就係俾10點（好似係）佢
裂口上落都會即幫你cut，等你唔洗輸到裂口底
唔用保證 裂口就會hit唔到止蝕 要硬食

納 dee 今日好曳喎

之前追升得太勁
唔係同道指唔同步

聽日20MA見

頂左咁耐仲唔穿底

是但你 股王唔升升到3萬6都唔理你

會唔會誇張左少少

我見道指好想上但係俾納仔扯住後腳

日日都係咁

見268了

結果有冇入到 ？

無力升 落得！落地獄喇納dee

冇

納dee阻住哂

頂你我有倉

咪岩囉
你sq嘛

股王不動如山

只要頂住今日好友既反撲就沒事兒

高開。。。

又話點都入

過唔到自己冇靚位唔開個關

熊3巴

都啱既 守rule

6500鐵底

沽佢老x 冇一個硬好係無辜既

岩
今晚又會跌

屌，嬲，入錢坐爆你

Diamond power under

冇力, 追沽

夢B出手了

一沽就彈 大戶放過啦

清有料

一定要夾牛簽
死硬好

升唔起
落得

不如咁啦
一人一步
今晚收十字星
聽日大陽x

夜期扯到上260就大獲啦

利申：熊過

升啊屌 班大芋食左屎？咁撚弱既

唔怕啦
老美今晚又食屎
就會仆街

神啊 請你挾爆個叛徒吧

老美充哂血扯緊...
扯完好同夜期一齊弱下去

發現左羊錢formula
跌果日夜期開市+1 佛系到1030-1100平

道指今晚又實係插返落去

唔係自己友？

明白曬 唔該巴打

其實今星期先開左戶口玩夜期。
發覺易玩過日市

真心問
有邊個真正既牛軍係到SAY個HELLO好麻~

not me

聽日棍升打你靶

6510+1

有料

咁多人山底追熊既
唔係話熊錯
但個明明個勢係今年唔會大跌
追熊預左要捱啦

Demo

再練下先

點解今年個勢唔會大跌

求教

又羊

我都覺得易玩好多
基本上睇幾個指標入就可以短炒下

有冇dt教學

得翻十幾日交易日 年尾細波 20號襯消息夾一棍(9估) 老美rsi到低位要反彈 1月2月就應該隊落去

巨棍

咩料？？？？

又棍落

美女劇本

有冇止賺

好彩 + 1 走得快 haha

咩消息 咁巨棍
一野冇左一百點

DJI好易玩, 開市升就沽

走左

Dt點樣可以keep住贏

又贏又輸咁 搞唔掂

今晚食好d

點樣做到垂直落

Dt一唔順手就

你又未放工? 乜咁啱

Shark shark

一開+1就夾 屌

大戶我屌你老母

依家入sqqq好似有少少不智

有靚位先入 自己畫軌 軌頂底加指標有轉勢同陰陽燭轉勢先入 咁止蝕位咪可以set近啲 我自己咁玩

未順手過
贏完即日輸返

係咪入市果下出左問題

又瀨屎... 真係慘240 都上唔到

熊市做好友真係辛苦
跌左2千
升幾百都唔得

即係小熊巴就剩係食轉勢果下

棍上棍落

港女真係好硬 幾乎係咪都妹係260附近
你地是咪轉晒玩miki??同納dee?

沒消息 美國9黎嫁 根本即市係賭錢

朝早玩港女, 夜晚玩鬼妹

small bet happy
big bet li ka shing

放工
Btw, 油又插

Yup you’re right

突發 聽日會見268

又要插day low

gun
E家追牛會唔會太遲

不問價+100

訓先 美女轉燈叫我

追 啦

係到9 up太多

納dee 6520個位好重沽壓

你係咪打錯字呀?
係咪想打258呀?

之前一早講過，跟本靠工具賺錢係難過登天

238都穿唔到
一陣又一棍落236

納今日難得打橫妹 睇少樣

英無協議脫歐又關軍隊事？

熊市真係唔撚再博反彈，吊

落山
各位早啲訓

博到損手爛腳 知錯喇

V

正 好友既反攻盤吞哂

吊，夾到日日思考人生，set 240 止賺又去唔撚到，吊你母dji

IG港女係咪死左？

時間停止器

依系列好睇

夾爆春袋啦，邊個搏反彈

點解英國期貨同現貨差咁遠，定係個野壞咗

山頂+1

再咁落去真係小幾年命，我只係求賺小小比我去個honey moon ，唉

睇少幾分鐘就爆上

納Dee CLS 公司

收到

cls

最錯真係玩洐生工具，屌

又咩事 爆上

終於羊到二百

又黎deep V

咁都追到波波就發過李+x

上番240 比我得唔得呀

求下你dji 上240比我走

唔好上

又吊

Cls公司，唉

聽日開市自動止蝕

見到D野

你都見到 ？

求下你不要再夾，我支持唔住啦

240 240 240

6500黃金底

想知今日係咪公布埋科技禁運單野？

係就快啦

好攰呀，放過我

今晚執0蚊
有2k已經好好

一棍 好彩雙開無事

早啲訓吧啦

轉到頭都暈

道指要爆上去啦

落地獄喇仆街

淡友未食飯？

一柱擎天 好想加沽

淡友最後召集

歷史會記住今日
邊個背叛淡友

夾撚完未呀？快d同我轉燈落地獄

你個鐘仔好傳神
審判夜

23896 -1

唔玩了，3頂

大圓頂 落得 6543-1

岩岩又有1點棍

反彈浪夾得太痛，寧願彈咁啲再儲淡，dji 而家係下降軌底，但拎左教訓，我唔想再玩反彈浪

睇下會唔會收DH先

信念

唔理lu
沖涼算 廢事手多多俾佢夾夾夾

-2 穿3頂止蝕算，休息下

熊三巴過兩日會唔會沽美股

美股好亂睇唔到之後點走 數浪唔得 黃金比又唔match 可能唔理佢一排先
專注沽港女

Ok

彈呀

未穿到 239 呢

點解唔俾我平手走?

今日唔穿 聽日應該都會穿

唔係鎖左咩

企唔穩

240 睇黎真係無乜可能

陳日跌500 第二日回番足 又真係幾難

加息前夕又要出手 但應該照加但明年放緩

油價通常加息前都會跌 ？

有 DJI 時K開左叉

其實照常加息會升 定減緩會升
R到頭都爆

佢真係夠膽加?
咁會即刻送美女落黃泉喎

你講下年?

美股終於反彈下

奈dodo

45度直插 玩撚完

cls公司
撚狗咁撚

真相只得一個 四點就知

聽晚可能仲誇

係咪有句咩
來回地獄 又折返人間

你有冇中棍 ？

今晚無撚玩過
本身想開+1 但放棄左
等位沽好過

有博陣既人板比你睇

點會呀 應該幾好回報架
咁大波波都食唔到少少咩

唔等了 上240吧

不了 唔敢博喇

將呢個任務交比你

雙頂

今日美股休市一天

就轉燈

大棍落

cls 一棍100點

DJI 100點棍

跌左成千點仲未跌夠呀

油跌8%
傻撚左？

點解會跌咁多

淡友屈機

全軍進攻 TARGET 6441 收

呢排每日見到既新聞 黎黎去去都係
脫歐協議 意大利預算 貿戰談判 加息 同埋油憂庫存多
日日消息都差唔多 唔知點解會變成panic sell

癡撚線 咁都轉燈

會唔會關聽日議息事呢

應該消化得7788啦手

證明真係破左位今日一開始只係後抽幾百

美軍永遠都係淡友既好朋友

Cls國家

又v

道指 好叻叻呀
今日好捱得 終於唔洗跌啦
Ok 我再訓過

V都咁

引熊 最後半甩鐘可以v到咁

納dee真係
跌就跌得少過人
升就升得甘過人

而家平唔到倉既

5-15 530miki變盤

今日考慮開call 博彈

真係服左美股

撚狗主義

Ig

呢d市真係唔知點玩

起身平左-1
吉倉過議息 保平安

高開。。。再探頂。。。。臨收市大棍落

港女

ig做咩撚野
死港女唔係好鐘意彈高架咩。。
仆街你唔彈高冇得加沽
又要玩dt

美股臨瞓前升幾百點㗎，點解又得番82點㗎，三日內無錯一千點，彈番一半都唔得嘅

次次彈完即日無哂 沽壓好撚大

都係瞓前沽9佢

今晚大波動

想700put加倉，又跌

尋日見239 雙頂應該落張 -1 試下

20號晚3:30am公布議息係咪姐係今晚凌晨

想問下議息係咪今日晚會出？

DLGH A$1融斷到宜家
原本蟹緊張 set咗239開溝多張
應該返曬家鄉平咗
哇屌佢宜家咁陣間又夾返上去就仆街

等平開

係

開市係咩位入極牛博博佢

誰大誰惡誰正確

點議都插

Thx

聽日請假先

美市己玩完
油價重慘

係呀，係今晚3 點！尋日我都 up 錯左星期四晚

唔好意思

原來係今晚

牛牛IOS百屌成材

唔洗理 都係繼續沽落去
年尾冇咩成交 啲人拎返錢多
陰跌陰跌就最傷

有冇師兄覺得呢兩日個app 有啲handhand地

我長期都hand hand地

越黎越多野越hang

ig 都hanghang地

之前都幾順下 係呢幾日啲價成日都唔郁

有錢喺戶口先睇到？

做好友慘過食屎，日日都假希望

ig 棍升
乖上到265啦 好嗎？

點樣睇

呢度咁淡，全面利好

Ig Gogogo

屌你老母IG，港女A1噚晚壞到而家，想賺都唔得，噚晚259沽而家眼白白睇住佢由256上返嚟259，含撚啦

尋晚好多牛軍喎

IG 死server 咩~?

想賺唔慘
蟹咗先最慘
睇住佢返家鄉再賺又棍升返
陣間258開再升我又蟹返

淨係死港女A1

有啲咁既事，訓左，無追到lindex

有正期唔玩玩咩黑期

退出IG 啦

正期冇得A1一點，又冇美女玩

準備止蝕

平開 super

你又止蝕~?

尋日700 轉左293 船
唔會咁快價內掛